今日同屋企人請左假, 今日有一日假有咩做?

起身就打8號 即刻同老豆老母請假
今日終於唔洗洗碗拖地
有一日假做咩好?

洗碗拖地

洗廁所

留返 返工先做

weekly task黎
返工都唔洗咁急做

扑野